除咗翻工翻學有咩地方識到人

鳩痕

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

死狗公

我係咪好cheap

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

不了有屋企要養

廿頭

好似冇了

點解

想試下搭傘 但驚嚇親人

起完底
原來樓主係gay..
咁連登好岩你
好多巴打會約埋一齊係警署門口屌屎忽

跟住會尷尬地你眼望我眼

唔想人地跑走

出黎前線 會識好多人

8月5號罷工 集會 會識到好多靚絲

Where

7區集會都唔知？